點解中興聯想TCL手機咁撚廢

宜家大陸得番三大
小米，華為，BBK(Oppo Vivo Oneplus)
魅族拉車邊

中興之前好似被美國政府告過
係咪因為咁所以出事？？？

貼去百度貼吧慢慢問

wfc

勁你都唔會用，未俾人偷過資料?

中興係自己寫rom差
你大陸廠間間都可以砌部硬件勁既機，但軟件無得買自己黎咪柒囉

中興根本垃圾，隨咗邊框全部靠抄

中華酷聯--->ov華米
主因依家主要手機銷售渠道由電訊業者轉為線上銷售，實體店成主流

原來Oppo Vivo Oneplus同一公司，點解唔入香港市埸?

oneplus有入香港，但岩岩先爆左收集資料既新聞